# TechCorp Frequently Asked Questions (FAQ)

## General Questions

### Q: What are TechCorp's office hours?
A: Our main office is open Monday through Friday, 8:00 AM to 6:00 PM local time. Core business hours are 9:00 AM to 5:00 PM.

### Q: How do I contact IT support?
A: IT support can be reached through multiple channels:
- Helpdesk Portal: helpdesk.techcorp.com
- Email: it-support@techcorp.com
- Phone: Extension 4000 or 1-800-TECH-HELP
- Slack: #it-helpdesk channel

### Q: What is the company's PTO policy?
A: Full-time employees receive:
- 15 days PTO in years 1-3
- 20 days PTO in years 4-7
- 25 days PTO after 7+ years
- Plus 10 paid holidays annually
- Sick leave: Unlimited (within reason)

### Q: How do I request time off?
A: Submit time off requests through Workday at least 2 weeks in advance. Emergency time off should be communicated to your manager directly.

## Benefits Questions

### Q: When does health insurance coverage begin?
A: Health insurance coverage begins on the first day of the month following your start date.

### Q: What health plans are available?
A: TechCorp offers three health plan options:
1. PPO Plan - Higher premiums, lower deductibles, wider network
2. HDHP Plan - Lower premiums, higher deductibles, HSA eligible
3. HMO Plan - Moderate premiums, requires PCP referrals

### Q: Does TechCorp offer 401(k) matching?
A: Yes! TechCorp matches 100% of contributions up to 4% of salary, and 50% of the next 2%. Maximum match is 5% of salary. Immediate vesting for all contributions.

### Q: Is there a employee stock purchase plan?
A: Yes, employees can purchase TechCorp stock at a 15% discount through payroll deductions. Enrollment periods open twice yearly.

## Technology & Security

### Q: How do I reset my password?
A: Visit password.techcorp.com or call IT support. Passwords must be changed every 90 days and must include:
- Minimum 12 characters
- Uppercase and lowercase letters
- At least one number
- At least one special character

### Q: What software is approved for use?
A: Approved software includes:
- Microsoft 365 Suite
- Slack for messaging
- Zoom for video conferencing
- CloudSync Pro for file storage
- Jira/Confluence for project management
Contact IT for other software requests.

### Q: Can I use personal devices for work?
A: BYOD is permitted with IT approval. Personal devices must:
- Have MDM software installed
- Meet minimum security requirements
- Be registered with IT department

## Career Development

### Q: How do performance reviews work?
A: Performance reviews are conducted semi-annually (June and December). The process includes:
1. Self-assessment
2. Peer feedback (optional)
3. Manager review
4. Calibration session
5. One-on-one discussion

### Q: Is there a tuition reimbursement program?
A: Yes, TechCorp reimburses up to $5,000 annually for job-related education. Courses must be pre-approved and completed with a grade of B or better.

### Q: How can I request an internal transfer?
A: Internal transfers are encouraged! Process:
1. Discuss with current manager
2. Apply through internal job board
3. Complete interview with new team
4. If selected, transition period is typically 4-6 weeks
